聽日無論你係咩位置，倒數完叫

出嚟倒數當然要一齊嗌
就算你係屋企，都要對住個窗嗌
光復香港 時代革命

ok

推

窗邊嗌

要重現10點9叫嘅盛況

嗌埋今日！維園見！得唔得？

兩點天后入維園好似好啲？

兩點鐘 入維園

仲有聽日維園見